本小弟想寫穿越 武俠 後宮小說 選擇題式發展故事

有冇巴打可以比意見

支持寫多個尋秦記出黎

暫時取消選擇題模式

第一章

本人無成宙 23歲 是一個深愛武俠小說的少年，不過我只系中意睇但冇動力學習任何武術。 我就似一個中意武俠的毒L，一般時間我都會睇小說，沒有用在其他東西上，只是把所有時間都沉溺在武俠小說。

今日放學後如常徒步回家，回家途中會經過一間寺廟，我都會入去拜一拜，每次我拜的時候，我都會希望上天會比個機會自己 重新選擇自己的人生。正當我轉身想走的時候，突然有一老伯伯出現，他的衣著撲素似足武俠小說裏面的人一樣。

這個時候，老伯伯上並問我：「小兄弟，上天若果再比機會你，你是否會珍惜機會。」 我心諗：「呢個老伯伯好似知道我頭先許咩願咁。」 我答佢：「會 如果上天比機會我 我想改變自己。」 老伯伯摸着他的鬍鬚回答：「好 我就送一本書比你 這本書可以給你一個機會。」 呢本書外形十足功夫秘笈一樣咁樣，令我十分好奇。

跟老伯伯交談完一輪之後時間都唔早啦，天都開始黑啦 我就同老伯伯講聲多謝同再見就走啦。我決定跑番屋企，因為對剛剛收到嘅書十分好奇。就在呢個時候，我見到對面馬路有一個小朋友在路邊玩波，誰不知小朋友玩緊嘅波「碌」咗出馬路，小朋友就衝出馬路執返個波。這個時候有架車高速駕駛過來，我就馬上衝出去，把小朋友推開，但相反我就被車撞。

又口語又書面語想點？

本人第一次寫 還望見諒